{"sub_uri": "Q628004", "obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mehika", "sub_label": "predsednikov Mehike", "lineid": 3, "uuid": "b5630366-2624-48b9-a8a9-2bee22a6ee8e"}
{"sub_uri": "Q56022", "obj_uri": "Q183", "obj_label": "Nem\u010dija", "sub_label": "Kancler Nem\u010dije", "lineid": 7, "uuid": "e267fccb-cf48-481c-b840-db598f9bc962"}
{"sub_uri": "Q371576", "obj_uri": "Q224", "obj_label": "Hrva\u0161ka", "sub_label": "Sabor", "lineid": 14, "uuid": "816fca58-37ad-4942-833f-57c25d60555f"}
{"sub_uri": "Q887117", "obj_uri": "Q771", "obj_label": "Massachusetts", "sub_label": "Seznam guvernerjev Massachusettsa", "lineid": 22, "uuid": "d5398db9-0f18-4bce-b481-9f04580795ae"}
{"sub_uri": "Q133396", "obj_uri": "Q801", "obj_label": "Izrael", "sub_label": "Kneset", "lineid": 24, "uuid": "0061461b-f8f1-413e-b4c9-00be4e06c405"}
{"sub_uri": "Q796897", "obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italija", "sub_label": "Ministrski predsednik Italijanske republike", "lineid": 26, "uuid": "23f0c357-bcae-4f69-8c9e-6830430ea558"}
{"sub_uri": "Q191827", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Irska", "sub_label": "Taoiseach", "lineid": 32, "uuid": "eae3a145-23dc-4239-8fe4-e05cea9b484c"}
{"sub_uri": "Q218295", "obj_uri": "Q159", "obj_label": "Rusija", "sub_label": "Predsednik Ruske federacije", "lineid": 55, "uuid": "90a03434-65c9-4d19-854f-e40709b394cb"}
{"sub_uri": "Q131279", "obj_uri": "Q189", "obj_label": "Islandija", "sub_label": "Althing", "lineid": 64, "uuid": "2f87ee55-1da1-4243-9b36-31558dc52675"}
{"sub_uri": "Q1006398", "obj_uri": "Q40", "obj_label": "Avstrija", "sub_label": "Kancler Avstrije", "lineid": 78, "uuid": "c36c5279-b559-40f6-a6e4-0db64a71c0cf"}
{"sub_uri": "Q579677", "obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukrajina", "sub_label": "Predsednik Ukrajine", "lineid": 149, "uuid": "b847c5bc-764f-4aab-9c6e-a89ca54a3838"}
{"sub_uri": "Q1054799", "obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poljska", "sub_label": "Predsednik Poljske", "lineid": 185, "uuid": "d77e9005-056f-4ee9-a73f-9a6b0ccc8cdc"}
{"sub_uri": "Q25223", "obj_uri": "Q183", "obj_label": "Nem\u010dija", "sub_label": "Predsednik Zvezne republike Nem\u010dije", "lineid": 204, "uuid": "13e13dee-49f8-4f99-8e22-1457456a78df"}
{"sub_uri": "Q1163330", "obj_uri": "Q668", "obj_label": "Indija", "sub_label": "Maharad\u017ea", "lineid": 211, "uuid": "8d4e1732-ddd8-4090-834f-45021c8f4349"}
{"sub_uri": "Q213107", "obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgija", "sub_label": "Seznam predsednikov vlade Belgije", "lineid": 242, "uuid": "b45a9f64-152f-412d-b7ff-a8cd1fce42d0"}
{"sub_uri": "Q795477", "obj_uri": "Q35", "obj_label": "Danska", "sub_label": "Seznam predsednikov vlade Danske", "lineid": 290, "uuid": "2a8f39fb-40a9-4f54-bfbb-473c6e38f7e3"}
{"sub_uri": "Q215987", "obj_uri": "Q142", "obj_label": "Francija", "sub_label": "Senat", "lineid": 293, "uuid": "4dc93dca-8b4e-43ef-a3f9-3f7226a7d766"}
{"sub_uri": "Q16611", "obj_uri": "Q159", "obj_label": "Rusija", "sub_label": "zastava Rusije", "lineid": 300, "uuid": "6ec741de-22f0-448b-83c5-7f6cf3a2b988"}
{"sub_uri": "Q80110", "obj_uri": "Q16", "obj_label": "Kanada", "sub_label": "Zastava Kanade", "lineid": 304, "uuid": "67d359ee-5894-4f57-b77f-781f333fda9c"}
{"sub_uri": "Q839139", "obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romunija", "sub_label": "Seznam predsednikov Romunije", "lineid": 326, "uuid": "ad37bc50-9bc1-482b-ae04-710c1313e621"}
{"sub_uri": "Q332711", "obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italija", "sub_label": "Predsednik Italijanske republike", "lineid": 328, "uuid": "5d779c75-c9c2-4d14-8a67-05696c0380a6"}
{"sub_uri": "Q15618993", "obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egipt", "sub_label": "Predsednik Egipta", "lineid": 331, "uuid": "1944106c-f84f-47e0-8c25-71ad3b21c85e"}
{"sub_uri": "Q109432", "obj_uri": "Q5690", "obj_label": "\u0160parta", "sub_label": "Eforat", "lineid": 349, "uuid": "49c021bc-826a-470d-912b-a18cb07bbc95"}
{"sub_uri": "Q868353", "obj_uri": "Q1261", "obj_label": "Kolorado", "sub_label": "Seznam guvernerjev Kolorada", "lineid": 385, "uuid": "f1676c33-ae88-46d8-a436-1f9668f861b6"}
{"sub_uri": "Q205602", "obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbajd\u017ean", "sub_label": "Predsednik Azerbajd\u017eana", "lineid": 400, "uuid": "a5f0af19-a092-4d8c-970e-390254733341"}
{"sub_uri": "Q833147", "obj_uri": "Q403", "obj_label": "Srbija", "sub_label": "Vidov dan", "lineid": 421, "uuid": "78542c47-6875-4aad-bca6-dbd876d69af5"}
{"sub_uri": "Q213624", "obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poljska", "sub_label": "ministrstvo za zunanje zadeve", "lineid": 446, "uuid": "33a933f3-5d72-4f5f-8abd-8b7ff08dded3"}
{"sub_uri": "Q327948", "obj_uri": "Q801", "obj_label": "Izrael", "sub_label": "Predsednik Izraela", "lineid": 493, "uuid": "e2846164-3045-4f0f-83c0-7be6bebd23cd"}
{"sub_uri": "Q700110", "obj_uri": "Q40", "obj_label": "Avstrija", "sub_label": "De\u017eelni glavar", "lineid": 519, "uuid": "0c82d36d-474d-4118-b364-2c48adc926ad"}
{"sub_uri": "Q841424", "obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italija", "sub_label": "Poslanska zbornica Italije", "lineid": 527, "uuid": "ec7b9899-36c4-43cf-b017-bbbe2b89c8c2"}
{"sub_uri": "Q45758", "obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenija", "sub_label": "predsednik Vlade Republike Slovenije", "lineid": 530, "uuid": "8d0c11a8-7596-4fd6-abd2-347f162bfb29"}
{"sub_uri": "Q1568676", "obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenija", "sub_label": "Dr\u017eavni zbor Republike Slovenije", "lineid": 557, "uuid": "bcc1f68e-2f47-434f-8f29-282ffe3764f4"}
{"sub_uri": "Q159470", "obj_uri": "Q1246", "obj_label": "Kosovo", "sub_label": "KFOR", "lineid": 593, "uuid": "09aa3d2c-0b7d-467a-9be6-1100161099ff"}
{"sub_uri": "Q133015", "obj_uri": "Q224", "obj_label": "Hrva\u0161ka", "sub_label": "Zastava Hrva\u0161ke", "lineid": 598, "uuid": "54469181-f0f6-480d-a385-a976a72410fb"}
{"sub_uri": "Q34599", "obj_uri": "Q1016", "obj_label": "Libija", "sub_label": "Zastava Libije", "lineid": 616, "uuid": "729e860d-d76f-4095-92d4-446d35e86a0b"}
{"sub_uri": "Q6468838", "obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slova\u0161ka", "sub_label": "Predsednik Slova\u0161ke", "lineid": 628, "uuid": "7ccb9dfd-756c-4235-99c1-f532c2efdfc1"}
{"sub_uri": "Q335827", "obj_uri": "Q142", "obj_label": "Francija", "sub_label": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de la S\u00e9curit\u00e9 ext\u00e9rieure", "lineid": 629, "uuid": "f9b25d00-89a9-46b5-8008-efd4dd0ae797"}
{"sub_uri": "Q838380", "obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_label": "Predsednik Irana", "lineid": 638, "uuid": "75d4fe33-3601-4658-bfbc-f8efa0af3a54"}
{"sub_uri": "Q495877", "obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenija", "sub_label": "predsednik Republike Slovenije", "lineid": 642, "uuid": "67178d56-4599-4136-a910-969849f6043d"}
{"sub_uri": "Q835586", "obj_uri": "Q403", "obj_label": "Srbija", "sub_label": "Seznam predsednikov vlade Srbije", "lineid": 667, "uuid": "70d1f610-fbf8-4f6c-b5c8-815e8a08473f"}
{"sub_uri": "Q720676", "obj_uri": "Q46", "obj_label": "Evropa", "sub_label": "Armenska tajna armada za osvoboditev Armenije", "lineid": 696, "uuid": "6f4dabc8-6ae2-4d38-bf18-dd2b338b41a8"}
