{"sub_uri": "Q56022", "obj_uri": "Q183", "obj_label": "An Ghearm\u00e1in", "sub_label": "Seansail\u00e9ir na Gearm\u00e1ine", "lineid": 7, "uuid": "e267fccb-cf48-481c-b840-db598f9bc962"}
{"sub_uri": "Q5176750", "obj_uri": "Q155", "obj_label": "An Bhrasa\u00edl", "sub_label": "Uachtar\u00e1n na Brasa\u00edle", "lineid": 9, "uuid": "5af6c1de-aa70-4290-abab-69115409a939"}
{"sub_uri": "Q319145", "obj_uri": "Q408", "obj_label": "An Astr\u00e1il", "sub_label": "Pr\u00edomh-Aire na hAstr\u00e1ile", "lineid": 12, "uuid": "e1b02028-d626-4e46-b8df-1e933acd4dc4"}
{"sub_uri": "Q796897", "obj_uri": "Q38", "obj_label": "An Iod\u00e1il", "sub_label": "Uachtar\u00e1n Chomhairle Air\u00ed Phoblacht na hIod\u00e1ile", "lineid": 26, "uuid": "23f0c357-bcae-4f69-8c9e-6830430ea558"}
{"sub_uri": "Q130637", "obj_uri": "Q4093", "obj_label": "Glasch\u00fa", "sub_label": "Comhairle Cathair Ghlasch\u00fa", "lineid": 30, "uuid": "885ce2f3-552e-482c-b5b0-09e213d36114"}
{"sub_uri": "Q191827", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "Taoiseach", "lineid": 32, "uuid": "eae3a145-23dc-4239-8fe4-e05cea9b484c"}
{"sub_uri": "Q213702", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "Uachtar\u00e1n na h\u00c9ireann", "lineid": 40, "uuid": "63266dd8-b0ab-430f-beb7-fb99dbc82262"}
{"sub_uri": "Q259502", "obj_uri": "Q408", "obj_label": "An Astr\u00e1il", "sub_label": "Dollar na hAstr\u00e1ile", "lineid": 41, "uuid": "8af9009f-e17a-4233-a3d7-a449bc8216e1"}
{"sub_uri": "Q206171", "obj_uri": "Q22", "obj_label": "Albain", "sub_label": "P\u00e1rlamaid na h-Alba", "lineid": 46, "uuid": "9ee9af5a-4a13-44a9-8a0d-6238bb00bfab"}
{"sub_uri": "Q1672817", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "Rialtais na h\u00c9ireann", "lineid": 52, "uuid": "4e1437da-521e-4cb4-af08-630bd78e34f7"}
{"sub_uri": "Q131279", "obj_uri": "Q189", "obj_label": "An \u00cdoslainn", "sub_label": "Al\u00feingi", "lineid": 64, "uuid": "2f87ee55-1da1-4243-9b36-31558dc52675"}
{"sub_uri": "Q272930", "obj_uri": "Q34", "obj_label": "An tSualainn", "sub_label": "Parlaimint na Sualainne", "lineid": 89, "uuid": "aa965170-1503-4986-bbda-13f393d267a5"}
{"sub_uri": "Q4810766", "obj_uri": "Q1761", "obj_label": "Baile \u00c1tha Cliath", "sub_label": "Comhairle Cathrach Bhaile \u00c1tha Cliath", "lineid": 104, "uuid": "c75d138a-48ae-4ec9-8d21-426f5d13abc3"}
{"sub_uri": "Q671721", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "Ard-Ch\u00fairt", "lineid": 106, "uuid": "cb40d4c2-0f4f-4c5d-a3df-93b86d610f43"}
{"sub_uri": "Q121688", "obj_uri": "Q29", "obj_label": "An Sp\u00e1inn", "sub_label": "Bratach na Sp\u00e1inne", "lineid": 131, "uuid": "14e4841f-ab31-4d1d-b944-b8a218a631a3"}
{"sub_uri": "Q207365", "obj_uri": "Q22", "obj_label": "Albain", "sub_label": "Samhain", "lineid": 140, "uuid": "c7d7d091-3a74-496f-86a3-00191dd2ccb2"}
{"sub_uri": "Q1054799", "obj_uri": "Q36", "obj_label": "An Pholainn", "sub_label": "Uachtar\u00e1n na Polainne", "lineid": 185, "uuid": "d77e9005-056f-4ee9-a73f-9a6b0ccc8cdc"}
{"sub_uri": "Q82205", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "Bratach na h\u00c9ireann", "lineid": 187, "uuid": "0aca31a6-5150-4168-974b-4f58af59cce4"}
{"sub_uri": "Q5340921", "obj_uri": "Q22", "obj_label": "Albain", "sub_label": "Foghlam Alba", "lineid": 254, "uuid": "0cc1602b-ee93-4ab2-8269-38f06791d105"}
{"sub_uri": "Q193582", "obj_uri": "Q142", "obj_label": "An Fhrainc", "sub_label": "Tion\u00f3l N\u00e1isi\u00fanta na Fraince", "lineid": 263, "uuid": "6ef760bb-21fb-4f9c-a075-f588e0fe3d44"}
{"sub_uri": "Q102392", "obj_uri": "Q22", "obj_label": "Albain", "sub_label": "Bratach na hAlban", "lineid": 415, "uuid": "12977c8c-1660-4037-8735-9034495cc294"}
{"sub_uri": "Q81477", "obj_uri": "Q37", "obj_label": "An Liotu\u00e1in", "sub_label": "Bratach na Liotu\u00e1ine", "lineid": 419, "uuid": "7973c4b8-f1f7-457e-9def-8cf209c81670"}
{"sub_uri": "Q1837807", "obj_uri": "Q100", "obj_label": "Bost\u00fan", "sub_label": "M\u00e9ara Bhost\u00fain", "lineid": 480, "uuid": "d97adfb3-2e74-4b2f-9ec9-6cc9c53135c7"}
{"sub_uri": "Q1052201", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "Ceann Comhairle", "lineid": 643, "uuid": "759e05ca-db90-4adb-86d6-06ca9a6360ee"}
{"sub_uri": "Q4818647", "obj_uri": "Q1391", "obj_label": "Maryland", "sub_label": "Ard-Aighne Maryland", "lineid": 657, "uuid": "9d5ca5ec-e841-496e-ab13-1056c8702c35"}
{"sub_uri": "Q6865904", "obj_uri": "Q27", "obj_label": "Poblacht na h\u00c9ireann", "sub_label": "An tAire Dl\u00ed agus Cirt agus Comhionannais", "lineid": 668, "uuid": "cadf2385-4a11-46ea-8548-6ff7185c947a"}
